環保撚點樣飲珍珠奶茶？

環保撚唔用飲管 咁佢地係點樣飲有料嘅飲品？
就咁用口飲啲珍珠果啲沉晒係個底 飲晒啲野飲都未食到

有不銹鋼飲管架弱智

仲有玻璃同竹

唔應該飲，珍珠好似都係膠

已經冇飲呢啲垃圾飲品差唔多十年
出街多數都係飲自己水樽嘅水

將一堆唔環保仲有害健康既化學劑倒入肚
個杯仲要用膠做
邊個環保撚飲邊個就係鬼
要捉出黎處死